候選人可否出現在票站正門外？

可以，本身佢係監票員

係入面都ok

得 但係唔可以做任何拉票行為

「出現」本身就係拉票行為

正如喬裝狗的「出現」就一樣係煽惑暴動

9up

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群

咪亂噏啦
候選人有監票權利
出現但唔好拉票唔好帶易拉架poster等等